今日facebook係咁彈呢條message

逢係like關於政治相關嘅cm/post都會彈一次
例如我想like 呢個james既comment，就彈左出黎
再like過就ok

問題係like其他題材就冇咁既問題

你地有無人都有咁既情況

哦

你真心定假膠？
全世界得lebron james一個james?
定係你係盲？

擘大對屎眼望吓張圖先好出嚟柒啦
老人痴呆登